我懷疑南邊圍入面藏有極大秘密

兩次係元朗既活動
警犬都大量屯兵係南邊圍
勢死保護南邊圍
最奇怪既係
佢地保護警署都無用咁多人
而今日又再次警黑合作
記者同警察一齊入左村
但班鄉黑整係趕記者
話係私人地方唔比影
究竟警察同鄉下佬有咩關係
點解要用屯兵保護南邊圍？
兵力仲要勁過保護警署？
究竟南邊圍有咩秘密

除左葉虎仲有咩呢

我唔係鼓吹大家入去查
因為呢個係極度危險既做法
就算無警察
都有一班無人性既鄉黑
巴絲打切記唔好輕舉妄動
純粹想討論下
唔明一班圍村佬有咩價價

僭建

一具具嘅屍體

毒撚生產基地？

之前好多單村屋生產毒撚

P牌仔想借個位

要求美國撤銷妨礙反送中示威的中國留學生之學生簽證，並進一步收緊中國留學簽證

私刑房？
真係值得研究下

因為如果攻到入南邊圍 班鄉黑就會仇警

秘密基地

老二柯打保家

鄉黑勢力係大
但無合法武力
就算佢地成班仇警
警犬根本都唔洗驚
只係多左一班反對者
假設佢地都成班起亂
用返平時對付示威既手法已經輕鬆鎮壓

二哥既票倉，仲唔仲得成一哥就靠呢度，緊係奶盡佢啦。

其實除左差佬
又有咩人會攻入去
我係咁諗所以
可能裡面有好多唔見得人既野唔奇

推

阿丙
yip foo

徐步高單案

老細屋企比自己屋企更緊要

612 721 811

822 中學生集會

823 人鏈

——————823 23:59死線——————

824 觀塘/機場

825 荃葵青

831 中聯辦

9月三罷

不分和勇！

光復香港 時代革命

私人炮房 禁室培慾

一定係
中聯辦種票基地
土共毒品工場
土共指揮中心
土共出入場所

全民救港 全民勇武

【眾籌 Google 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

係咪有地道直通深圳

琴晚應該有大粒野係入面